### 库什纳吁加强巴勒斯坦治理 促经商投资
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月26日讯】再来看到，美国计划未来10年，筹集500亿美元，提振
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/巴勒斯坦.htm">
   巴勒斯坦
  </span>
  经济，促进“
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中东和平.htm">
   中东和平
  </span>
  ”进程。
 </p>
 <p>
  美国政府上周六公布了中东“世纪协议”经济部分的方案。周二，为期两天的“和平促进繁荣”经济研讨会在中东国家巴林首都麦纳玛举行，美国总统川普的女婿、白宫高级顾问
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/库什纳.htm">
   库什纳
  </span>
  正式提出这项经济计划。
 </p>
 <p>
  来自十几个国家的财长，国际金融机构负责人以及私营大公司高管出席了会议。
 </p>
 <p>
  这项经济计划包括教育、健保和文化艺术三大支柱。目标是筹集500亿美元，在10年内为
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/巴勒斯坦.htm">
   巴勒斯坦
  </span>
  创造100万个就业机会。
 </p>
 <p>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/库什纳.htm">
   库什纳
  </span>
  强调，实现这一计划，一定要加强巴勒斯坦当地的治理，包括促进产权，只有这个前提得到保证，巴勒斯坦人才能获得贷款并开始投资。
 </p>
 <p>
  白宫高级顾问 库什纳：“很多问题确实是治理的问题。而且，（其它国家）领导人经常将自己国家内部的问题，归咎于以色列。如果我们能够在那里创造一个更好的商业环境，就可以吸引投资。”
 </p>
 <p>
  但巴勒斯坦拒绝这项计划，没有派人出席，因为方案不包括以色列在约旦河西岸建立定居点等问题。
 </p>
 <p>
  这项经济计划是川普政府
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中东和平.htm">
   中东和平
  </span>
  计划“世纪协议”的一部分，包括政治解决以巴问题的完整计划，最早也要在今年秋天公布。
 </p>
 <p>
  新唐人记者王羽音综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102609247.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102609247.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102609247.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/25/a102609247.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

